點解醫院唔夠N95，唔試下豬咀？

？

藍絲一陣又投訴

接觸完1個病人就要換1個
要請幾多個人洗豬咀

而加都唔會接觸完一個人換一個N95
歐美仲有好多醫護話一個N95要用幾日

清潔問題

lunch timer街上見到好多工人戴豬咀，但啲外殼多數好污糟，好似無洗過咁

豬咀保護到自己保護唔到其他人